井議員競選區議會不果，會否考慮進軍立法會？

有冇人提名你

參考資料；

收到風
初選緊

我地動物台初選未

進軍7月新番就有佢份呢件垃圾